---
title: OS-Selnajaya (2021 - 2022)
date: '2022-11-30'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'PORTAL MM2100 Industrial Town yang berkantor pusat di Thailand mempercayakan system Lelang online kepada PT.Logique Digital Indonesia, karena spesialis system Lelang memang telah di miliki oleh Logique sejak lama.'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server, etc'
tech_fe: 'Vue v1, Bootstrap v3'
tech_be: '~'
contributor: 'BE Team: Nenu, FE Team:Abdoel'
client_customer: 'OS-Selnajaya (https://www.os-selnajaya.com)'
---

# OS-Selnajaya
Mirip seperti project MM2100, perbedaannya adalah umur project hanya sekitar 5 bulan karean kontrak maintenance tidak di teruskan terkait dependency environment vendor lain yang tidak bisa di pasang/ di migrasikan.

### My Tasks :
+ `refactor`: Revamp atau slice UI dengan desain UI & prototype Figma terbaru dari tim Designer
+ `fix`: Bugs in existing code 
+ `refactor`: improve user-interaksi
+ `perf`: Impove Web-vitals



